有冇人覺得WHATSAPP應該加個底置功能?

巴打覺唔覺得WHATSAPP應該加個底置功能?
同釘頂功能相反,
將D對話釘係最底
點都唔會彈上黎
同唔同意?

Block 撚左佢啦

有D GROUP唔BLOCK得又唔走得

Archive?

個GROUP一有人講野就彃番上黎啦屌

同意

推到WHATSAPP推出底置

d女問完你野咪掟你落最底囉

我都有好多呢啲group

所以根本應該有呢個功能